自己打蠟有冇咩要注意？

中型房車
泊露天爛地
想keep得耐少少 一個月至個半月閃

1）有冇咩蠟好用
2）有冇邊條教學片係岩用

另外呢 淘寶洗車高壓槍好唔好用其實？

Lm,我都想知邊隻臘岩用